【唔好唔記得】 this is 民意戰

手法正確，就會兌換成為民意